有冇人因為瀏覽器功能仲未刪HKG+?

留住當thisav專用播放器

醒目

有感情無刪

呢世都唔會刪

用唔到既

正，唔講都醒唔起

岩先先用完來出火喎清